打算做全世界最壞嘅細路 有咩提議

👶🏻

一次食3條百力滋

食2支煙

每次都食三支煙

即刻捉條仔破佢處

屙屎落老母張床

捉學生妹強姦

埋凱婷堆

先要有決定

做港豬

一次過食兩個凱婷